{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160393?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함양 선영이네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 予約のお知らせによると、料金は基準人数に対するもので、追加人数がいる場合は追加料金があります。 追加人数がいる場合は、ペンション管理人と協議する必要があります。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えると入室が拒否され、払い戻しもできないそうです。 ペットの同伴入室が可能な店舗を除き、ペット同伴入室はできません。 付帯施設があれば追加料金を支払わなければならない場合もあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると先に予約された予約が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としては、個別バーベキューキッチン、禁煙客室、バーベキュー場が利用可能で、駐車も可能で、ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "料金は何人分のものですか？",
            "answer": "料金は基準人数に対するものです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どのように手続きすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人と協議する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はできません。ただし、ペットの同伴入室が可能な店舗もあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "付帯施設があれば追加料金を支払わなければなりません。ただし、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキューキッチン、禁煙客室、バーベキュー場が利用可能で、駐車も可能で、ファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 453
    }
}